<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="app_name">Rehearsal Assistant</string>
<string name="help">Anleitungen</string>    
<string name="new_session_title">Geben Sie einen neuen Titel für die Session ein und klicken Sie auf eine den \'Erstellen\' Buttons.</string>
<string name="project_manager_instructions">Der Projektmanager ermöglicht Ihnen Projekte zu öffnen, erstellen, und verwalten, welchen Sie zum ordnen der Aufzeichnungen einwenden können. Zwei Projektentypen werden unterstützt - Gesprächsnotiz und Sitzung.\n\nGesprächsnotiz Projekten:\n* haben eine einfache Aufnahme-/Wiedergabeoberfläche\n*ideal für Notizen, Abmahnungen, usw.\n*für den Einsatz mit dem Sound Recorder Widget geeignet\n\nSitzungprojekte:\n* ordnen die Aufzeichnungen in Sitzungen\n*markiert relativ zur Anfangszeit der Sitzung.\n* für die Notierung von Erreignissen wie z.B.: Proben, oder Experimenten vorgesehen.\n\nKlicken Sie auf ein Projekt um es zu öffnen. Klicken Sie länger um das Projekt zu löschen oder es für Sound Recorder Widget Aufnahmen zu bestimmen (nur bei Gesprächsnotizprojekten).\n\nZurzeit ist es nicht möglich Projekte umbenennen, oder Aufnahmen zwischen Projekten zu bewegen.\n\nSie können das Menü nutzen um neue Projekte zu erstellen, das Sound Recorder Widget herunterladen, oder diese Anleitungen nochmal durchsehen.\n\n</string>
<string name="record">Klicken Sie um die Aufnahme zu starten</string>
<string name="recording_instructions">Klicken Sie das Button um die Sitzung zu starten. Klicken Sie nochmal um die Aufnahme zu starten/stoppen. Benutzen Sie das MENÜ um die Sitzung zu stoppen.</string>
<string name="recording_instructions_started">Klicken Sie auf das Button um die Aufnahme zu starten/stoppen. Benutzen Sie das MENÜ um die Sitzung zu stoppen.</string>
<string name="session_instructions">Das Sitzungprojekt ermöglicht Stimmen-/Tonannotationen in Sitzungen aufzunehmen, und markiert sie relativ zum Sitzungbeginn.\n\nKlicken Sie\'Neue Sitzung\' um einen neuen Sitzung zu erstellen und Annotationen aufzunehmen. Sie können auch auf einen schon existierenden Sitzung klicken um seine Annotationen durchzusehen, oder drücken Sie länger für mehrere Optione.\n\nSie können das Projektmanager durch das MENÜ abrufen.</string>
<string name="session_no_session_instructions">Klicken Sie auf das Button um eine neue Sitzung zu starten.\n\nBenutzen Sie das menü um die Anleitungen, Einstellungen, oder den Projektmanager abzurufen.</string>
<string name="settings">Einstellungen</string>
<string name="simple_instructions">Das Gesprächsnotizprojekt ermöglicht eine einfache Aufnahme und Wiedergabe der Tondatein.\n\nBenutzen Sie das Aufnehmenbutton um die Aufnahme zu starten / stoppen. Klicken Sie auf eine Aufnahme um es abzuhören. Langdrücken Sie um den Name der Aufnahme zu bearbeiten, um es per E-Mail senden, oder um es zu löschen.\n\nBenutzen Sie das MENÜ um alle Aufnahmen per E-Mail zu senden oder den Projektmanager abzurufen.</string>
<string name="simple_no_annotations_instructions">Klicken Sie auf das Button um die Aufnahme zu starten / stoppen.\n\nBenutzen Sie das menü um die Anleitungen, Einstellungen, oder den Projektmanager abzurufen.</string>
<string name="start_session">Klicken Sie um die Sitzung zu starten</string>	
<string name="stop_recording">Klicken Sie um die Aufnahme zu stoppen</string>
<string name="playback_instructions">Klicken Sie auf eine Annotation um es abzuhören. Langdrücken Sie um den Name der Annotation zu bearbeiten, um es per E-Mail senden, oder um es zu löschen. Benutzen Sie das MENÜ um die Sitzung per E-Mail zu senden.</string>
<string name="annotation_label_text">Geben Sie einen neuen Titel für die Annotation ein</string>
<string name="no_annotations">Keine Annotationen waren aufgenommen für diese Sitzung.</string>
<string name="license">Wilkommen zum Rehearsal Assistant!\n\nDurch die Nutzung dieser Software verpflichten Sie sich zur Einhaltung der Bestimmungen und Bedingungen dieses Vertrags:\n\nAndroid Rehearsal Assistant\nCopyright (C) 2009 urbanSTEW and others\n\nDieses Programm ist freie Software. Sie können es unter den Bedingungen der GNU General Public License, wie von der Free Software Foundation veröffentlicht, weitergeben und/oder modifizieren, entweder gemäß Version 3 der Lizenz oder (nach Ihrer Option) jeder späteren Version. Die Veröffentlichung dieses Programms erfolgt in der Hoffnung, daß es Ihnen von Nutzen sein wird, aber OHNE IRGENDEINE GARANTIE, sogar ohne die implizite Garantie der MARKTREIFE oder der VERWENDBARKEIT FÜR EINEN BESTIMMTEN ZWECK. Details finden Sie in der GNU General Public License. Sie sollten ein Exemplar der GNU General Public License zusammen mit diesem Programm erhalten haben. Falls nicht, siehe http://www.gnu.org/licenses/.\n\nSiehe http://urbanstew.org/rehearsalassistant/ für Links zum Quellcode und Dokumentation.\n\n</string>
<string name="beta_warning">Diese Software ist im BETA Status, welcher bedeutet das Sie werden wahrscheinlich auf Problemen stoßen während die Benutzung der Software.\n\nWenn Sie Probleme erfahren oder Sie einen Vorschlag haben, dann schicken sie uns bitte eine E-Mail auf die Adresse comments@urbanstew.org und wir werden versuchen das Problem zu lösen /  Ihren Vorschlag einbauen.\n\nDanke!\n\n</string>
<string name="memo">Gesprächsnotiz</string>
<string name="my_memo_project">Mein Gesprächsnotizprojekt</string>
<string name="memo_project">Gesprächsnotizprojekt</string>
<string name="session">Sitzung</string>
<string name="session_project">Sitzungprojekt</string>
<string name="my_session_project">Mein Sitzungprojekt</string>
<string name="project_type">Projekttyp:</string>
<string name="error_project_does_not_exist">FEHLER: Rehearsal Assistant hatte versucht auf ein nicht vorhandenes Projekt zuzugreifen.</string> 
<string name="doc_new_session">Neue Sitzung</string>
<string name="create_session">Sitzung erstellen</string>
<string name="create_and_start_session">Sitzung erstellen und starten</string>
<string name="memo_error">Ein Fehler war trat auf während die öffnung des Gesprächsnotizprojektes.</string>
<string name="warning">Achtung</string>
<string name="warning_erase_previous_recordings">Alle Aufnahmen der ausgewählten Sitzung werden gelöscht.\n\nSIND SIE SICHER DAS SIE ES TUN MÖCHTEN?</string>
<string name="warning_erase_current_recordings">Die ausgewählte Sitzung wird gelöscht.\n\nSIND SIE SICHER DAS SIE ES TUN MÖCHTEN?</string>
<string name="warning_mute">Achtung: Lautstärke ist stumm geschaltet.  Um die Lautstärke zu erhöhen, benutzen Sie die Lautstärkeregeltasten während die Wiedergabe der Aufnahmen.</string>
<string name="error_zip">Ein Fehler ist aufgetreten bei der Erstellung des ZIP Archivs:</string>
<string name="error_send">die Mitteilung könnte nicht abgeschickt werden:</string>
<string name="try_widget">Haben Sie schon das neu Sound Recorder Widget ausprobiert?  Es ermöglicht Ihnen aufnahmen zu machen aus der Startseite.</string>
<string name="download_it">Herunterlade es!</string>
<string name="market_start_error">Die Anwendung \'Market\' könnte nicht gestartet werden.</string>
<string name="cancel">Abbrechen</string>
<string name="ok">OK</string>
<string name="dont_download">Nicht herunterladen</string>
<string name="contribute">Spenden</string>
<string name="thank_using">Danke für die Benutzung des Reherasal Assistants!  Wenn Sie es nützlich finden, dann helfen überlegen Sie es bei dem Projekt mit zu machen.</string>
<string name="find_how">Finden Sie heraus wie</string>
<string name="not_now">Nicht gerade jetzt!</string>
<string name="license2">Lizenz</string>
<string name="uncompressed_recording">Letzten Aktualisierungen</string>
<string name="uncompressed_recording2">0.9.0\n\n&#x2022; More robust background recording / Sound Recorder Widget recording\n&#x2022; On Android 2.0 and higher, there is a notification whenever recording is taking place\n&#x2022; A new setting to keep the screen bright during recording\n\n0.8.5\n\n&#x2022; Bug fixes related to long recording\n&#x2022; E-mail settings include default recipients and subject\n&#x2022; Assigning a text label to a recording will rename the file on the SD card to match the label\n\n0.8.4\n\nPartial translations to German, Hungarian, and Slovak - if you want to help us translate something untranslated (like this), or improve a translation, please send us an e-mail (comments@urbanstew.org).\n\n0.8.3\n\nOpening/closing the keyboard or otherwise switching screen orientation no longer interrupts playback or recording (but keep in mind that it can still cause recording artifacts).\n\n0.8.2\n\nDiese Version hat experimentelle Unterstüztung für unkomprimiertere Aufnahmen (höhere Qualität, aber viel höhere Dateigröße).  Sie können zwischen unkomprimiert/komprimiert überschalten in dem Einstellungen-Menü. Diese Einstellung wird alle neue Aufnahme beeinflussen im jeden Projekt.\n\nBitte teilen Sie uns mit eure Erfahrungen, und danke für alle bisherigen Rückmeldungen!</string>
<string name="project_manager">Projektmanager</string>
<string name="new_session">neue Sitzung</string>
<string name="use_for_sound_widget">für Sound Recorder Widget Aufnahmen benutzen</string>
<string name="warning_erase_project_recordings">Das Projekt wird gelöscht.\n\nSIND SIE SICHER DAS SIE ES TUN MÖCHTEN?</string>
<string name="instructions">Anleitungen</string>
<string name="my_new_project">mein neues Projekt</string>
<string name="new_project">neues Projekt</string>
<string name="download_widget">Widget herunterladen</string>
<string name="error_market">Die Anwendung \'Market\' könnte nicht gestartet werden um das Widget herunter zu laden.</string>
<string name="media_missing">fehlender Datenträger</string>
<string name="media_missing_msg01">Ihr externer Datenträger (z.B., sdcard) ist nicht montiert (es ist</string>
<string name="media_missing_msg02">Rehearsal Assistant wird nicht richtig funktionieren, da es den externen Datenträger als Speicher benutzt.</string>
<string name="stop_session">Sitzung stoppen</string>
<string name="recording_session">Sitzung in Aufnahme</string>
<string name="ringdroid_dl_error">Die Anwendung Market könnte nicht gestartet werden um Ringdroid herunter zu laden.</string>
<string name="ringdroid_not_installed">Ringdroid ist nicht installiert</string>
<string name="ringdroid_dl_confirm">Klicken Sie OK um Ringdroid jetzt herunter zu laden.</string>
<string name="warning_erase_recording">Die ausgewählte Aufnahme wird gelöscht.\n\nSIND SIE SICHER DAS SIE ES TUN MÖCHTEN?</string>
<string name="play">abspielen</string>
<string name="edit_label">Titel bearbeiten / Datei umbenennen</string>
<string name="e_mail">e-mail / senden</string>
<string name="delete">löschen</string>
<string name="open_ringdroid">mit Ringdroid öffnen</string>
<string name="recorded_with_rehearsal_assistant">Mit Rehearsal Assistant aufgenommen.  http://urbanstew.org/rehearsalassistant/</string>
<string name="recording">Aufnahme</string>
<string name="annotation">Annotation</string>
<string name="session_title">Sitzungsname:</string>
<string name="session_end_time">Sitzung Endzeit:</string>
<string name="session_start_time">Sitzung Startzeit:</string>
<string name="rehearsal_assistant_session">Rehearsal Assistant Sitzung</string>
<string name="rehearsal_assistant_recording">Rehearsal Assistant Aufnahme</string>
<string name="label">Titel:</string>
<string name="start_time">Startzeit:</string>
<string name="end_time">Endzeit:</string>
<string name="filename">Dateiname:</string>
<string name="launch_with_last_project">mit letzten Projekt starten</string>
<string name="launch_with_last_project_sum">Mit letzten geöffneten Projekt starten (im Gegensatz zum Projektmanager)</string>
<string name="confirm_individual_deletion">Löschen der Aufzeichnungen bestätigen</string>
<string name="confirm_individual_deletion_sum">Bestätigug anfordern für das Löschen der Aufzeichnungen.</string>
<string name="recording_waveform">Visualisierung</string>
<string name="recording_waveform_sum">Audio Visualisierung anzeigen bei Aufnahme in der Memoprojekten</string>
<string name="playback_panel_enabled">Wiedergabepanel</string>
<string name="playback_panel_enabled_sum">Wiedergabepanel anzeigen bei der Wiedergabe von Aufnahmen</string>
<string name="playback_panel_disappears">Wiedergabepanel abschließen</string>
<string name="playback_panel_disappears_sum">Wiedergabepanel automatisch abschließen nach der Wiedergabe</string>
<string name="email_detail">Details senden</string>
<string name="email_detail_sum">Aufnahmedetails einfügen(Zeitmarke usw.) beim Absenden der Aufnahmen per E-Mail</string>
<string name="set_uncompressed_recording">Unkomprimierte Aufnahme</string>
<string name="set_uncompressed_recording_sum">Aufnahmen in unkomprimierten WAV Format speichern.  Diese Aufnahme benötigen mehr Speicher, aber haben eine bessere Qualität.  (EXPERIMENTELLES FEATURE)</string>
<string name="session_record">aufnehmen</string>
<string name="session_continue">Aufzeichnung fortsetzen</string>
<string name="session_overwrite">überschreiben</string>
<string name="session_playback">Wiedergabe</string>
</resources>
