<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="app_name">Rehearsal Assistant</string>
<string name="help">Pokyny</string>
<string name="new_session_title">Zadajte titul pre sedenie a kliknite na jeden z \'Vytvoriť\' tlačítkov.</string>
<string name="project_manager_instructions">Projekt Manager umožní vám vytvoriť, otvoriť, a spravovať projekty, ktorých môžete použiť na usporiadanie záznamou. Dve typy projektov sú podporovaný - Memo a Sedenie.\n\nMemo projekty:\n* majú jednoduché rozhranie pre nahrávanie/prehrávanie \n*ideálné pre poznámky, pripomienky, atď.\n*je možnosť určiť ich na používanie so Sound Recorder Widget-om\n\nSedenie projekty:\n* usporiadá záznamy do sedení\n*poznačí čas relatívne ku začiatku sedenia.\n* určený na kommentovanie údalostí ako napr. skúšky v divadle, experimenty, a cvičenia.\n\nAby ste otvorili projekt, kliknite na projekt. Kliknite dlho aby ste odstránili ho alebo nastivily na použitie so Sound Recorder Widget-om (len v prípade Memo projektov).\n\nV tomto čase, nie je možné premenovať projekty, alebo sťahovať záznamy medzi projektmi.\n\nPoužívajte menu na vytvorenie nových projektov, na sťiahnutie Sound Recorder Widgetu,alebo aby ste prečítaly tieto pokyny znova.\n\n</string>
<string name="record">Kliknite aby ste začali záznam</string>
<string name="recording_instructions">Klikni na tlačítko na začanie sedenia. Klikni znova na začanie/ukončenie jednotlivých záznamov. Používaj MENU na ukončenie sedenia.</string>
<string name="recording_instructions_started">Klikni tlačítko na začanie/ukončenie jednotlivých záznamov. Používaj MENU na ukončenie sedenia.</string>
<string name="session_instructions">Sedenie-projekt vám umožní nahrávať zvukové poznámky usporiadane do sedení, a poznačiť ich časovo relatívne k začiatku sedenia.\n\nKlikni\'Dokumentovať Nové Sedenie\' na začatie nového sedenie a nahrávanie zvukových poznámok.Môžete aj kliknút na už existujúcich sedení aby prezerali záznamy v ňom, alebo tlačte dlho pre viaceré voľby.\n\nPoužívaj MENU na prístup k Projekt Manageru.</string>
<string name="session_no_session_instructions">Klikni dole pre dokumentovanie nového sedenia.\n\nPoužívaj menu na prístup k pokynám, nastaveniam, alebo Projekt Manageru.</string>
<string name="settings">Nastavenia</string>
<string name="simple_instructions">Memo Projekt ponukne jednoduché nahranie/prehranie zvukových záznam.\n\nPoužívaj tlačítko \'Nahrávaj\' na začanie/ukončenie nahrávania. Klikni na záznam aby si ho počúval. Tlač dlho aby si upravil meno záznamu, pošlal ho cez e-mail, alebo aby si ho odstránil.\n\nPoužívaj MENU na poslanie každých záznam cez e-mail a na prístup k Projekt Manageru.</string>
<string name="simple_no_annotations_instructions">Klikni dole na začanie/ukončenie nahrávania.\n\nPoužívaj menu na prístup k pokynám, nastaveniam, alebo Projekt Manageru.</string>
<string name="start_session">Klikni pre začanie sedenia</string>	
<string name="stop_recording">Klikni pre ukončenie sedenia</string>
<string name="playback_instructions">Klikni na poznámku aby si ho počúval. Tlač dlho aby si upravil meno poznámky, pošlal ho cez e-mail, alebo aby si ho odstránil. Používaj MENU aby si pošlal sedenie cez e-mail.</string>
<string name="annotation_label_text">Zadajte nový titul pre poznámku</string>
<string name="no_annotations">Žiadné poznámky neboli nahrávané v sedeniu.</string>
<string name="license">Vítame vás v Rehearsal Assistante!\n\nPoužitím tejto aplikácie, súhlasíte s následovým licenciou:\n\nAndroid Rehearsal Assistant\nCopyright (C) 2009 urbanSTEW and others\n\nTento program je slobodný softvér: môžete ho šíriť a upravovať podľa ustanovení Všeobecnej zverejňovacej licencie GNU (GNU General Public Licence), vydávanej nadáciou Free Software Foundation a to buď podľa 3. verzie tejto Licencie, alebo (podľa vášho uváženia) ktorejkoľvek neskoršej verzie.\n\nTento program je rozširovaný v nádeji, že bude užitočný, avšak BEZ AKEJKOĽVEK ZÁRUKY. Neposkytujú sa ani odvodené záruky PREDAJNOSTI alebo VHODNOSTI PRE URČITÝ ÚČEL. Ďalšie podrobnosti hľadajte vo Všeobecnej zverejňovacej licencii GNU.\n\nKópiu Všeobecnej zverejňovacej licencie GNU ste mali dostať spolu s týmto programom. Ak sa tak nestalo, nájdete ju tu: http://www.gnu.org/licenses/.\n\nZdrojový kód a dokumentáciu nájdete na http://urbanstew.org/rehearsalassistant/.\n\n</string>
<string name="beta_warning">Tento software je BETA, čo znamená, že pravdepodobne budete stretávať poruchamy pri použití softwareu.\n\nKeď zažite poruchu alebo máte nijaký návrh, pošlete nám e-mail na comments@urbanstew.org a mi sa pokúsime o odstránenie poruchy / včlenenie vašého návrhu.\n\nĎakujeme!\n\n</string>
<string name="memo">Memo</string>
<string name="my_memo_project">Môj Memo Projekt</string>
<string name="memo_project">Memo Projekt</string>
<string name="session">Sedenie</string>
<string name="session_project">Sedenie Projekt</string>
<string name="my_session_project">Môj Sedenie Projekt</string>
<string name="project_type">typ projektu:</string>
<string name="error_project_does_not_exist">CHYBA: Rehearsal Assistant chcel pristúpiť k neexistujúcim projektom.</string> 
<string name="doc_new_session">Dokumentovať Nové Sedenie</string>
<string name="create_session">Vytvoriť Sedenie</string>
<string name="create_and_start_session">Vytvoriť a začať sedenie</string>
<string name="memo_error">Nemohol som otvoriť Memo Projekt.</string>
<string name="warning">Upozornenie</string>
<string name="warning_erase_previous_recordings">Každý záznam v poslednom sedení bude odstránený.\n\nSTE SI ISTÝ ŽE CHCETE TO UROBIŤ?</string>
<string name="warning_erase_current_recordings">Každý záznam v aktuálnom sedení bude odstránený.\n\nSTE SI ISTÝ ŽE CHCETE TO UROBIŤ?</string>
<string name="warning_mute">Upozornenie: zvuk je stlmený.  Hlasitosť môžeš zvýšiť pomocou tlačítkov hlasitosti pri prehrávaní záznamov.</string>
<string name="error_zip">Nemohol som vytvoriť archív ZIP:</string>
<string name="error_send">Nemohol som pošlať správu:</string>
<string name="try_widget">Ste už výskušaly nový Sound Recorder Widget?  Umožní vám nahrávať záznamy z plochy telefónu.</string>
<string name="download_it">Stiahni to!</string>
<string name="market_start_error">Nemohol som spustiť applikáciu Market.</string>
<string name="cancel">Zrušiť</string>
<string name="ok">OK</string>
<string name="dont_download">Nestiahni to</string>
<string name="contribute">Prispieť</string>
<string name="thank_using">Ďakujeme že používate Reherasal Assistant!  Keď považujete ho za užitočné, prosím prispiete k projektu.</string>
<string name="find_how">Zistiť ako</string>
<string name="not_now">Teraz nie</string>
<string name="license2">Licensia</string>
<string name="uncompressed_recording">Posledné aktualizácie</string>
<string name="uncompressed_recording2">0.9.0\n\n&#x2022; More robust background recording / Sound Recorder Widget recording\n&#x2022; On Android 2.0 and higher, there is a notification whenever recording is taking place\n&#x2022; A new setting to keep the screen bright during recording\n\n0.8.5\n\n&#x2022; Bug fixes related to long recording\n&#x2022; E-mail settings include default recipients and subject\n&#x2022; Assigning a text label to a recording will rename the file on the SD card to match the label\n\n0.8.4\n\nPartial translations to German, Hungarian, and Slovak - if you want to help us translate something untranslated (like this), or improve a translation, please send us an e-mail (comments@urbanstew.org).\n\n0.8.3\n\nOpening/closing the keyboard or otherwise switching screen orientation no longer interrupts playback or recording (but keep in mind that it can still cause recording artifacts).\n\n0.8.2\n\nTáto verzia uvádza skúšobnú podporu pre nekomprimované nahrávanie (lepšia kvalita, ale aj väčšia veľkosť súborou). Prepnúť na nekomprimované nahrávanie môžeťe pomocou nastavení. Toto nastavenie ovplyvňuje každú novú nahrávku vo všetkých projektoch.\n\nDajte nám vedieť vás dojem, a ďakujeme za všetkých dojmov doteraz!</string>
<string name="project_manager">Projekt Manager</string>
<string name="new_session">Nové Sedenie</string>
<string name="use_for_sound_widget">použiť pre Sound Recorder Widget nahrávky</string>
<string name="warning_erase_project_recordings">Každý záznam v aktuálnom projekte bude odstránený.\n\nSTE SI ISTÝ ŽE CHCETE TO UROBIŤ?</string>
<string name="instructions">Pokyny</string>
<string name="my_new_project">Môj Nový Projekt</string>
<string name="new_project">Nový Projekt</string>
<string name="download_widget">Stiahni Widget</string>
<string name="error_market">Nemohol som spustiť applikáciu Market.</string>
<string name="media_missing">Chýbajúca pamäťová karta</string>
<string name="media_missing_msg01">Vaša pamäťová karta(e.g., sdcard) inštalovaná (štátus:</string>
<string name="media_missing_msg02">Rehearsal Assistant nebude fungovať správne, keďže používa pamäťovú kartu na uloženie zvukových záznam.</string>
<string name="stop_session">Ukončiť sedenie</string>
<string name="recording_session">Nahrávam sedenie</string>
<string name="ringdroid_dl_error">Nemohol som spustiť applikáciu Market.</string>
<string name="ringdroid_not_installed">Ringdroid nie je nainštalovaný</string>
<string name="ringdroid_dl_confirm">Tlačte OK aby ste stiahli Ringdroid.</string>
<string name="warning_erase_recording">Vybratý záznam bude odstránený.\n\nSTE SI ISTÝ ŽE CHCETE TO UROBIŤ?</string>
<string name="play">prehrávať</string>
<string name="edit_label">upraviť názov / premenovať súbor</string>
<string name="e_mail">e-mail / pošlať</string>
<string name="delete">odstrániť</string>
<string name="open_ringdroid">otvoriť pomocou Ringdroidu</string>
<string name="recorded_with_rehearsal_assistant">Nahrávaný pomocou Rehearsal Assistantu.  http://urbanstew.org/rehearsalassistant/</string>
<string name="recording">Nahrávka</string>
<string name="annotation">Poznámka</string>
<string name="session_title">Názov sedenia:</string>
<string name="session_end_time">Čas ukončenia sedenia:</string>
<string name="session_start_time">Čas začatia sedenia:</string>
<string name="rehearsal_assistant_session">Rehearsal Assistant sedenie</string>
<string name="rehearsal_assistant_recording">Rehearsal Assistant nahrávka</string>
<string name="label">názov:</string>
<string name="start_time">čas začatia:</string>
<string name="end_time">čas ukončenia:</string>
<string name="filename">názov súboru:</string>
<string name="launch_with_last_project">Launch with Last Project</string>
<string name="launch_with_last_project_sum">Launch the last opened project (as opposed to the Project Manager)</string>
<string name="confirm_individual_deletion">Confirm Recording Deletion</string>
<string name="confirm_individual_deletion_sum">Request confirmation for deletion of individual recordings.</string>
<string name="recording_waveform">Recorded Audio Waveform</string>
<string name="recording_waveform_sum">Show audio waveform outline while recording in a Memo project</string>
<string name="playback_panel_enabled">Playback panel</string>
<string name="playback_panel_enabled_sum">Show the playback panel when playing back a recording</string>
<string name="playback_panel_disappears">Auto-close playback panel</string>
<string name="playback_panel_disappears_sum">Automatically close the playback panel after playback has finished</string>
<string name="email_detail">E-mail details</string>
<string name="email_detail_sum">Include recording details (timestamps etc.) when e-mailing recordings</string>
<string name="set_uncompressed_recording">Record Uncompressed Audio</string>
<string name="set_uncompressed_recording_sum">Save recordings in uncompressed WAV format.  This takes much more space but provides higher audio quality.  (EXPERIMENTAL FEATURE)</string>
<string name="session_record">record</string>
<string name="session_continue">continue recording</string>
<string name="session_overwrite">overwrite</string>
<string name="session_playback">playback</string>
</resources>