<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="app_name">Rehearsal Assistant</string>
<string name="help">Használati útmutató</string>
<string name="new_session_title">Adjon meg egy címet a munkamenetnek és kattintson az egyik \'Létrehoz\' gombra.</string>
<string name="project_manager_instructions">A Projekt Vezérlő lehetővé teszi projektek megnyitását, létrehozását, és kezelését, amit a felvételek rendezésére használhat. Két projekt típus van támogatva - Jegyzet és Munkamenet.\n\nJegyzet projektek:\n* egyszerű felülete van a felvételhez/lejátszáshoz\n*ideális jegyzetekhez, emlékeztetőkhöz, stb.\n*Sound Recorder Widget-el való használatra is alkalmasak\n\nMunkamenet projektek:\n* rendezze a felvételeket munkamenetekbe\n*a munkamenet megkezdési idejével kerülnek megjelölésre.\n* próbák, kísérletek és gyakorlatokhoz tartozó jegyzeteket készítéséhez ajánlott.\n\nMegnyitáshoz kattintson egy projektre. Hosszan kattintson a törléshez, vagy Sound Recorder Widget felvételek támogatásához (csak Jegyzet projektek esetében).\n\nJelenleg projektek átnevezése, vagy felvételek projektek közti mozgatása nem lehetséges.\n\nÚj projekt létrehozására, Sound Record Widget letöltésére, vagy ezen utasítások újboli áttekintéséhez használja a menüt.\n\n</string>
<string name="record">Kattintson a felvétel megkezdéséhez</string>
<string name="recording_instructions">Kattintson a gombra a munkamenet megkezdéséhez. Kattintson újra az egyes felvételek elindításához/leállításához. Használja a MENÜ-t a munkamenet megszakításához.</string>
<string name="recording_instructions_started">Kattintson a gombra az egyes felvételek megkezdéséhez/leállításához. Használja a MENÜ-t a munkamenet megszakításához.</string>
<string name="session_instructions">A Munkamenet Projekt lehetővé teszi hang munkamenetekre osztott felvételét. és megjelöli a munkamenet megkezdési idejét.\n\nEgy új munkamenet létrehozásához és jegyzetek felvételéhez kattinson az \'Új munkamenet\'-re. Egy már létező munkamenetre kattintva megtekintheti a jegyzeteit, vagy hosszú kattintás esetén több opcióhoz jut.\n\nA Projekt Vezérlő eléréséhez használd a MENÜ-t.</string>
<string name="session_no_session_instructions">Kattintson az alábbi gombra egy új munkamenet megkezdéséhez.\n\nA használati útmutató eléréséhez, beállítások módosításához, vagy a Projekt Vezérlő eléréséhez használja a menüt.</string>
<string name="settings">Beállítások</string>
<string name="simple_instructions">A Jegyzet Projekt a hangállományok egyszerű felvételét és lejátszását nyújtja.\n\nHasználja a felvétel gombot a felvételek megkezdéséhez/leállításához. A meghallgatáshoz kattintson egy felvételre. A felvétel címének megváltoztatásához, e-mail-ben való elküldéséhez, vagy törléséhez kattintson hosszan.\n\nA felvételek e-mail-ben való elküldéséhez, vagy a projekt vezérlőhöz való hozzáféréshez használja a MENÜ-t.</string>
<string name="simple_no_annotations_instructions">Kattintson az alábbi gombra a felvétel megkezdéséhez / leállításához.\n\nA használati útmutató eléréséhez, beállítások módosításához,  vagy a Projekt Vezérlő eléréséhez használja a menüt.</string>
<string name="start_session">Kattintson a munkamenet megkezdéséhez</string>
<string name="stop_recording">Kattintson a felvétel megállításához.</string>
<string name="playback_instructions">Kattintson az alábbi jegyzetekre a meghallgatásukhoz. A jegyzet címének megváltoztatásához, e-mail-ben való elküldéséhez, vagy törléséhez nyomja le hosszan. A munkamenet e-mail-ben való elküldéséhez használja a MENÜ-t.</string>
<string name="annotation_label_text">Adjon egy címet a jegyzetnek</string>
<string name="no_annotations">Egy jegyzet sem került felvételre a munkamenet során.</string>
<string name="license">Üdvözöljük a Rehearsal Assistant-ban!\n\nAz alkalmazás használatával, egyetért a következő szerződésben foglaltakban:\n\nAndroid Rehearsal Assistant\nCopyright (C) 2009 urbanSTEW and others\n\nEz a program szabad szoftver; terjeszthető illetve módosítható a Free Software Foundation által kiadott GNU General Public License dokumentumában leírtak; akár a licenc 3-as, akár (tetszőleges) későbbi változata szerint.Ez a program abban a reményben kerül közreadásra, hogy hasznos lesz, de minden egyéb GARANCIA NÉLKÜL, az ELADHATÓSÁGRA vagy VALAMELY CÉLRA VALÓ ALKALMAZHATÓSÁGRA való származtatott garanciát is beleértve. További részleteket a GNU General Public License tartalmaz. A felhasználónak a programmal együtt meg kell kapnia a GNU General Public License egy példányát; ha mégsem kapta meg, akkor tekintse meg a http://www.gnu.org/licenses/ oldalon.\n\nA program forráskódját és dokumentációját a követező oldalon tekintheti meg http://urbanstew.org/rehearsalassistant/.\n\n</string>
<string name="beta_warning">Ez az alkalmazás BETA állapotban van, ami azt jelenti, hogy felhasználása közben különböző problémák merülhetnek fel.\n\nHa hibát észlel, vagy bárminemű javaslata van, kérem írjon egy e-mail nekünk a comments@urbanstew.org címre és mi megpróbáljuk kijavítani a hibát / javaslatát a programba építeni.\n\nKöszönjük!\n\n</string>
<string name="memo">Jegyzet</string>
<string name="my_memo_project">Jegyzet projektem</string>
<string name="memo_project">Jegyzet projekt</string>
<string name="session">Munkamenet</string>
<string name="session_project">Munkamenet projekt</string>
<string name="my_session_project">Munkamenet projektem</string>
<string name="project_type">projekt típus:</string>
<string name="error_project_does_not_exist">HIBA: Rehearsal Assistant egy nem létező projekt-hez próbált hozzáférni.</string> 
<string name="doc_new_session">Új munkamenet</string>
<string name="create_session">Új munkamenet létrehozása</string>
<string name="create_and_start_session">Új munkamenet létrehozása és megkezdése</string>
<string name="memo_error">Hiba lépett fel a jegyzet megnyitása közben.</string>
<string name="warning">Figyelem</string>
<string name="warning_erase_previous_recordings">A kiválasztott munkamenet összes felvétele törlésre kerül.\n\nBIZTOS EZT SZERETNÉ TENNI?</string>
<string name="warning_erase_current_recordings">A munkamanet törlésre kerül.\n\nBIZTOS EZT SZERETNÉ TENNI?</string>
<string name="warning_mute">Figyelem: a hang némítva van.  A hangerő növeléséhez használja a hangerő szabályozó gombokat a felvételek lejátszása közben.</string>
<string name="error_zip">Hiba lépett fel ZIP archívum létrehozása közben:</string>
<string name="error_send">Az üzenet küldése közben hiba lépett fel:</string>
<string name="try_widget">Próbálta már az új Sound Recorder Widget-et?  Ez lehetővé teszi a felvételek elindítását/megállítását egyenesen a telefonja home screen-jéről.</string>
<string name="download_it">Töltse le!</string>
<string name="market_start_error">Nem sikerült elindítani a Market alkalmazást a letöltéshez.</string>
<string name="cancel">Mégse</string>
<string name="ok">OK</string>
<string name="dont_download">Ne töltse le</string>
<string name="contribute">Hozzájárul</string>
<string name="thank_using">Köszönjük, hogy használja a Reherasal Assistant-et!  Ha hasznosnak találja, kérem fontolja meg a projekt-hez való hozzájárulását.</string>
<string name="find_how">Tudja meg hogyan</string>
<string name="not_now">Nem most rögtön</string>
<string name="license2">Licensz</string>
<string name="uncompressed_recording">Legfrissebb</string>
<string name="uncompressed_recording2">0.9.0\n\n&#x2022; More robust background recording / Sound Recorder Widget recording\n&#x2022; On Android 2.0 and higher, there is a notification whenever recording is taking place\n&#x2022; A new setting to keep the screen bright during recording\n\n0.8.5\n\n&#x2022; Bug fixes related to long recording\n&#x2022; E-mail settings include default recipients and subject\n&#x2022; Assigning a text label to a recording will rename the file on the SD card to match the label\n\n0.8.4\n\nPartial translations to German, Hungarian, and Slovak - if you want to help us translate something untranslated (like this), or improve a translation, please send us an e-mail (comments@urbanstew.org).\n\n0.8.3\n\nOpening/closing the keyboard or otherwise switching screen orientation no longer interrupts playback or recording (but keep in mind that it can still cause recording artifacts).\n\n0.8.2\n\nEz a verzió kísérleti fázisú támogatást nyújt a tömörítetlen felvételhez (jobb minőség, de sokkal nagyobb fájl méret).  A tömörítetlen felvételt a menüben a beállítások-ban kapcsolhatja be. Kihatással lesz az új felvételekre az összes projektben.\n\nKérem tudassa velünk visszajelzését, és köszönjük az összes ezidáig kapott visszajelzést is!</string>
<string name="project_manager">Projekt Vezérlő</string>
<string name="new_session">Új munkamenet</string>
<string name="use_for_sound_widget">használja a Sound Recorder Widget felvételekhez</string>
<string name="warning_erase_project_recordings">A projekt törölve lesz.\n\nBIZTOS EZT SZERETNÉ TENNI?</string>
<string name="instructions">Használati útmutató</string>
<string name="my_new_project">Új projektem</string>
<string name="new_project">Új projekt</string>
<string name="download_widget">Widget letöltése</string>
<string name="error_market">Nem sikerült megnyitni a Market alkalmazást a Sound Recorder Widget letöltéséhez.</string>
<string name="media_missing">Tárolóeszköz hiányzik</string>
<string name="media_missing_msg01">A külső tároló eszköze (pl., sdcard) hiányzik.</string>
<string name="media_missing_msg02">Az alkalmazás nem fog megfelelően működni, mivel külső tárolót használ az audiófájlok tárolására.</string>
<string name="stop_session">Munkamenet leállítása</string>
<string name="recording_session">Munkamenet felvétel alatt</string>
<string name="ringdroid_dl_error">Sajnálom, de nem sikerült elindítani a Market alkalmazást a Ringdroid letöltéséhez.</string>
<string name="ringdroid_not_installed">Ringdroid nincs telepítve</string>
<string name="ringdroid_dl_confirm">Kattintson az OK-ra a Ringdroid letöltéséhez.</string>
<string name="warning_erase_recording">A kiválasztott felvétel törlésre kerül.\n\nBIZTOS EZT SZERETNÉ TENNI?</string>
<string name="play">lejátszás</string>
<string name="edit_label">cím megváltoztatása / fájl átnevezése</string>
<string name="e_mail">e-mail / elküld</string>
<string name="delete">törlés</string>
<string name="open_ringdroid">megnyitás Ringdroid-al</string>
<string name="recorded_with_rehearsal_assistant">A felvétel Rehearsal Assistant-al készült.  http://urbanstew.org/rehearsalassistant/</string>
<string name="recording">Felvétel</string>
<string name="annotation">Kommentár</string>
<string name="session_title">Munkamenet címe:</string>
<string name="session_end_time">Munkamenet befejezési ideje:</string>
<string name="session_start_time">Munkamanet megkezdési ideje:</string>
<string name="rehearsal_assistant_session">Rehearsal Assistant munkamenet</string>
<string name="rehearsal_assistant_recording">Rehearsal Assistant felvétel</string>
<string name="label">cím:</string>
<string name="start_time">megkezdési idő:</string>
<string name="end_time">befejezési idő:</string>
<string name="filename">fájlnév:</string>
<string name="launch_with_last_project">Indítás Utolsó Projekttel</string>
<string name="launch_with_last_project_sum">Indítás az utolsó projekttel(a Projekt Vezerlő helyett)</string>
<string name="confirm_individual_deletion">Megerősítés kérése</string>
<string name="confirm_individual_deletion_sum">Megerősítés kérése az egyes felvételek törlésekor.</string>
<string name="recording_waveform">Vizualizáció</string>
<string name="recording_waveform_sum">Vizualizáció mutatása Jegyzet projektben való felvétel közben</string>
<string name="playback_panel_enabled">Lejátszási panel</string>
<string name="playback_panel_enabled_sum">Felvétel lejátszásakor a lejátszási panel mutatása</string>
<string name="playback_panel_disappears">Lejátszási panel automatikus bezárása</string>
<string name="playback_panel_disappears_sum">Lejátszás után a lejátszási panel automatikus bezárása .</string>
<string name="email_detail">Részletek küldése</string>
<string name="email_detail_sum">Részletes adatok küldése a felvételekről e-mailben való küldéskor</string>
<string name="set_uncompressed_recording">Tömörítetlen felvétel</string>
<string name="set_uncompressed_recording_sum">Felvételek tömörítetlen WAV formátumba való mentése. A felvételek több helyet foglalnak, de jobb minőségűek.  (KÍSÉRLETI LEHETŐSÉG)</string>
<string name="session_record">felvétel</string>
<string name="session_continue">felvétel folytatása</string>
<string name="session_overwrite">felülír</string>
<string name="session_playback">lejátszás</string>
</resources>
